{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100325",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 하운드"
    },
    "text": "ソミョンに位置するハウンドホテルは計40室の客室を保有しています。 このホテルは釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅と隣接しているため交通アクセスが良いです。 駐車が不可能な場合は、周辺のタワー駐車場をご利用ください。 チェックイン前にお荷物をお預かりでき、客室の定員を超える場合は追加料金が発生します。 客室はランダムで割り当てられ、ネットフリックス、ユーチューブ、Wi-Fiを無料でご利用いただけます。 また、充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤーはレンタルできますが、身分証明書が必要です。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんので、ご注意ください。 ミニプールや屋外バスタブは一部の客室では冬季に使用できず、スイートファミリーミニプールを利用する場合には10万ウォンの追加料金が発生します。 客室定員を超過した入室·男女同室での宿泊は禁止されており、退室時間を守らない場合には追加料金が発生します。 貸室商品には朝食が含まれていません。 このホテルは、おいしい朝食を提供することで顧客から好評を得ています。 多くのゲストが社長の親切さと広くてきれいな客室について良いレビューを残しており、特にトイレと水圧に対する評価が非常に高いです。 しかし、一部のゲストはアリや臭いなどの問題を経験しており、テレビのリモコンに対する不便さに言及しています。 全般的に客室の状態と清潔度が良く、価格対価値に優れた宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテルは何号線の駅に隣接していますか？",
            "answer": "ハウンドホテルは釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ハウンドホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場がない場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "駐車が不可能な場合は、周辺のタワー駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン前にお荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前にお荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室の定員を超える場合は、どうなりますか？",
            "answer": "客室の定員を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス、ユーチューブ、Wi-Fiが無料でご利用いただけます。また、充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤーはレンタルできますが、身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の冬季利用できない設備はありますか？",
            "answer": "ミニプールや屋外バスタブは一部の客室では冬季に使用できません。スイートファミリーミニプールを利用する場合には10万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室定員を超えた入室や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "客室定員を超えた入室や男女同室での宿泊は禁止されており、退室時間を守らない場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室商品に朝食は含まれていますか？",
            "answer": "貸室商品には朝食が含まれていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "多くのゲストが社長の親切さと広くてきれいな客室について良いレビューを残しており、特にトイレと水圧に対する評価が非常に高いです。しかし、一部のゲストはアリや臭いなどの問題を経験しており、テレビのリモコンに対する不便さに言及しています。全般的に客室の状態と清潔度が良く、価格対価値に優れた宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 580
    }
}